啱啱甩p

如果撞左係咪紅車輸

舊式迴旋處 係
新式唔係

全虛線係咪新式

大埔必撞位？

外圈撚

睇虛線有冇去埋出口

其實紅車臨出駛唔駛轉出外圈
好似穩陣d...

咁係新了

紅色錯啦
咁遲先CUT,呀水知你想出?

過左第一個出口出外線啦
霸住內圈有鬼用咩

即係d虛線好似你幅圖入面紅色線咁？

新式其實真係好好可以小好多意外
尤其是d圈細到仆街既迴旋處更應該用新式

新式就係藍色衰

你以為，反而意外仲多，大撚把人外圈繼續轉，然後內圈以為行正線唔洗理，結果撞得仲金

邊個撞先咪邊個輸

咪樓主呢D
洗鬼分新唔新舊式咩
新式迴旋處內線排撚哂車
唔通企係讓線等十世都唔出車?

分乜新式舊式
所有迴旋處都係下個出口出就外圈未出就內圈架喇

我一向唧認知都係咁 舊式嘅係唔同用法？ 求解

新舊式地下虛線劃法唔同
最明顯影響就係舊式外圈L係可以喺冇cut過線嘅情況下一直行外圈，而內圈就一定要cut線先出到

新式螺旋就正好相反
圈內虛線會持續畫到出口外
你行外圈經過出口而唔出=要cut線
行內圈反而係順住條線出

即係話，新式個設計係俾內線優先權直接去出口，因為外圈唔出嗰條友係cut緊線，而閣下行內線係原線出

明解 多謝解答 咁新式嚟講係藍色車輸哂？

係, 新式藍色車應該行右線入內圈

香港揸車愈黎愈亂 遲下冇分規矩 快者為先

自己守規矩無用，遇到弱智/盲毛就玩完
靠執生

迴旋處入面有車藍色都唔應該出車啦

無撚有錯 前幾日見到掛中港牌酒店門口逆線 痴撚線 亂9咁黎 再唔理真係玩撚猿。